起埋個仆街藍絲既未婚雞啦， 連深藍都嫁

起埋個仆街藍絲既未婚雞啦， 連深藍都嫁

依d肯嫁黑警阿哥深藍家族既賤雞， 梗係要趁佢病攞佢命， 唔可以俾機會佢扮受害者番身。

起埋個未婚妻全家底啦

咁多藍絲俾負評